唉屌好撚鐘意佢

冇人想知你想含撚呀 收皮啦臭閪

我唔想知,有咩你擺上ig講.唔好喺呢道講！

見你聖誕節冇女陪咁慘，唔同你計較

唔好意思 借個位

開心嘢就要同大家些牙！

我冇得開心啊,有邊個可以畀我開心下？！

乜撚嘢扮嬲又唔嬲

Ig好似有多聯誼活動 參加完記得番嚟分享

扮都唔扮了

唔係你諗嗰啲開心啊,咸濕妹.係兩個人喺埋一齊甜蜜蜜嘅開心啊.

屌你 頭先唔同我講借位 ？

你嬲左佢之後佢反而更加開心
咁樣你唔係仲嬲咩?

我睇淨係話咩交換禮物陪對方一日咁 仲以為真係咁純添 唔通又get錯

咁嘅話陪住朋友先囉，比啲時間啱嘅人一定會嚟㗎

今次係大家玩吓咋
如果講緊認真野佢喺度搞笑會超級嬲

見你咁有禮貌 好啦

嗰個女仔係唔會無緣無故咁出現然後又畀我識到佢,我根本就識唔到新嘅人,除非我轉換另一個新環境.

試吓friend搭friend? 如果知個問題喺邊度其實都易解決嘅